
                      Exceso de putas, drogas y palabras mal sonantes. 3 horas de pelicula para que no pase nada raro, siempre lo mismo. Le doy 2 estrellas por la interpretacion de DiCaprio.
        
            